反失敗主義，反恐怖主義，民粹主義必須抬頭

光復香港，時代革命

將思想傳播出去，大家走出面對恐懼